吳宇森而家折墮到做果隻垃圾手機版三國誌D垃圾電影嘅監制

堂堂一個殿堂級導演
更加係少有喺荷里活成功嘅香港導演
而家折墮到咁

R撈姐

點解咁係折墮

冇得撈就折墮

冇錢開飯先係節墮

折*

佢套支那太平門蝕左支那電影公司幾億
家下好難再搵傻仔比＄佢投資拍戲架喇

有錢唔叫折墮啦
況且一早見到佢回塘
太平輪已經見到佢試新嘢只會仆街
就算call哂中韓日明星拍最拿手風格嘅追捕
都係拍到不倫不類
過咗30年都仲玩白鴿 子彈時間

當年神嘅時候真係好神
但回塘嘅時候又真係好回塘

運過左

知唔知拍一套戲要幾多資源，精力同時間配合？
佢用幾日時間拍下呢啲片賺下 easy money 同代言費不知幾咁輕鬆

MI2 啲慢動作加放白鴿而家睇番真係好尷尬

咁王晶係咪叫好撚掂?

拍赤壁好似回晒塘啦

隻game有無白鴿

拍youtube囉

垃圾

有咩咁出奇，曾俊華都拍借錢廣告啦！

個套嘢好地地拍國共內戰咪算囉
老實講內戰個part算係拍得精彩
問題係成套戲講打仗既情節太短
其餘8成時間都係度磨啲19劇情
悶到仆街

利申 個陣有入場睇上集 睇完中段差啲訓著

睇錯吳志森

但應該收得多過係佢做電影業個時......

有玩。。幾好玩既，不過太課。。但唔課都搵到打機既樂趣

有賣伏！！！！！！

好撚煩呀屌

搵錢姐
佢仲搵得幾多年